仲有邊d人會睇輔仁媒體？係畜性嗎？

咁睇大公文匯嗰D叫乜？

上年block晒

好過睇熱血既報

on9 咪侮辱熱時啦冚家剷

Unlike 咗好耐 成班鍵盤弱智戰士

好過睇 cowsep